\documentclass{article}
\usepackage{amsmath}

\begin{document}
	
	\section*{Question}
	
	\[
	\frac{1}{4} \div \frac{1}{4} \div \frac{1}{4} \div \frac{1}{4} = ?
	\]
	
	\section*{Solution}
	
	Nous devons résoudre l'expression suivante :
	
	\[
	\frac{1}{4} \div \frac{1}{4} \div \frac{1}{4} \div \frac{1}{4}
	\]
	
	Rappelons que diviser par une fraction revient à multiplier par son inverse. Nous pouvons donc réécrire chaque division :
	
	\[
	\frac{1}{4} \div \frac{1}{4} = \frac{1}{4} \times 4 = 1
	\]
	
	Maintenant, nous avons une nouvelle expression :
	
	\[
	1 \div \frac{1}{4} \div \frac{1}{4}
	\]
	
	Nous répétons le même processus :
	
	\[
	1 \div \frac{1}{4} = 1 \times 4 = 4
	\]
	
	Il nous reste alors :
	
	\[
	4 \div \frac{1}{4}
	\]
	
	Et encore une fois :
	
	\[
	4 \div \frac{1}{4} = 4 \times 4 = 16
	\]
	
	Ainsi, la valeur de l'expression est :
	
	\[
	\boxed{16}
	\]
	
\end{document}
